［空氣清新機］求推介！

有冇巴絲用開邊款可以推介
Budget 幾千蚊左右，放係房用

冇人用？

Dyson

是鳩但啦都係一塊HEPA濾網做過濾
呢道九成都係叫你Dyson

覺得作用不大
完全唔知有咩用

個個人屋企尺寸都唔同
好難直接推薦畀你

你自己睇消委會報告啦

我用緊小米3，都OK呀，本身勁鼻敏感，樓下又地盤，用左好好多。

想問有冇啲細細舊可以放入房用

你走先

屌米粗用啦

Bmola
詳情自己google

真部部都係咁吸
都係靠塊濾網
作用勁少